運牛車同地鐵其實冇分別

迫，臭，濕，熱，企，焗

運豬車

快速運豬（輸）

香港人同畜生其實冇分別